
                      Infumable. Hacía mucho tiempo que no escuchaba abucheos y pitos al final de una proyección.
Ha sido difícil de aguantar. Sensación de haber perdido el tiempo. Grandes actuaciones, gran casting eso sí.
        
            